# README #
Репозиторий для платформера, который для школьников.

## Зачем?
Чтоб нам самим разобраться в Game Maker.
Постепенно наполним графикой и функционалом.

## Как?
Давайте стандартно - одна фича - одна ветка, в мастер не пушим.

В dev - только стабильное. Или правки README.